林鄭：香港人仲衰過乞衣

俾乞衣都現兜兜$500
香港人機票消費回贈先得$120

陰鳩公

香港人機票消費回贈先得$120

屌 做咩講出黎
我仲要日搭夜搭 先有回贈
早知我都訓係隔離乞食

去禮賓府乞食算